#### Простой сервис на базовых жаба-технологиях

Для подключения к БД необходимо изменить файл **server.properties**.
За подключение отвечают говорящие параметры:
* db.className=org.h2.Driver
* db.jdbcConnectionUrl=jdbc:h2:./test
* db.user=user
* db.password=pass
По умолчанию используется h2 база данных


#### В базовом виде не предусмотрено:
логирование, коды http-ошибок, валидация параметров запросов, резервоное поведение на случай ошибок, тестирование, переполнение селекта (можно просто вставить LIMIT, но в условии такого не было)

#### Дополнительно

Для простоты проверки работоспособности программы таблица и данные генерируются при запуске.  
Для упрощения тестирования используется класс **org.alche.conf.Configuration**.  
**org.alche.db.PartsRepository** необходим как для тестирования, так и для  возможной замены репозитория базы данных на in-memory хранение (запихнуть все данные в мапу если памяти хватает).


#### Запуск
Временно только из IDE **через org.alche.EmbeddedServer.main**, непредвиденная проблема с embeddded tomcat,  будет изменено переносом на обычный tomcat.